［突出］中國隊長發現

假人嚟
中國唔會有人「失去體徵」

wow

發現者勁冷靜... 心寒

整猴子腦？

死遠d啦 整到好核突

第一發現屍體者九成是兇手

終国巨腸

涼伴韮菜

係佢頭上面溜冰

jm9

有免費凍肉喎

即開即食

小粉紅濕晒

呢個係中國隊長片頭黎

好似係bb?

有埋marvel 配樂

仲有反應，應該未死

唔敢睇，

內容係D咩？

點睇到

冇野的，唔驚

之後鏡頭就返返去一個瘦小子想參軍

支那人既思維係自己以外既人類都係非人化

鏡頭一轉去到武漢一個滿佈蝙蝠嘅實驗室

蝙蝠俠+美國隊長

蝙蝠巨腸

美國隊長（中國版）

太肥冰頂唔順

有人拍武肺電影未？

一個superhero既故事開始

冰面有個頭殼頂

個C字改黨
個身一定要寫D垃圾殘字，例如打月生仗
塊盾背要寫此盾屬於中國，如有捨獲，必需上繳，否則送官究治

笑撚死

只係一套倒敘式拍嘅電影頭十幾秒流出左，請放心睇

成功變種後
自煮研發狼牙棒
出精咖哩軍

心口應該變鐮刀黨徽

C字係改党

一野就割到個頭皮

個Page都幾多嘢睇

個盾改埋做毛澤東頭像

係幾好睇
有舊碳

好治癒，但唔少fake news

例如?

美隊演員本人已經係支國隊長啦

開頭就有兩個人係湖冰面玩
之後個camman鳩UP一陣行前幾步
影落地下個冰面度
見到冰面入面有條屍，半個頭頂露出冰面
條友應該係湖面玩冰，冰爛左
落左水上唔返來之後凍死
再之後湖面再重新結返冰，冰封住佢條屍
條友應該死左好耐

個問題係現場完全無緊張感

中國隊長

唔該巴打

被發現者亦很冷靜&心寒

九頭蛇萬歲

@chris evans
係咪你嚟

試下𠝹開佢頭頂 再灌水鉛 睇下佢會唔會連皮都唔要跳出黎

真，男人見死不救先charm，推阿婆出馬路勁sporty😂

其實一單意外
無咩特別。

Sor ,我應該記錯，呢個d料好似幾對版！

fake news

比娜娜陰鳩咗

水x？

真係乜事都有見到個人係咁 第一時間唔係諗住救佢 係討論下佢死咗未

個樣馬德鐘嚟嘅

你係咪on9 睇清楚片入面係咩國家？

漫威中國宇宙

起義投共

吊，飲L緊水呀、巴打！

拍緊戲姐

救乜春死硬啦 冇工具點挖條屍出嚟

其實真係應該報警等佢地搞點解要理

D冰起馬成尺厚

乜春工具都無 又無承救訓練知識 救條撚咩, 一陣自己死撚埋

絕對是呀⋯⋯絕對是死人頭呢

嘩，仲生猛過班支那人

正常 你睇吓支那治愈post 或者大陸意外片
九成個個都係就咁好奇望住或者唔理
仲話咩中國人血濃於水根本冇人性 冷血到死

三日唔埋兩日就見到呢啲事㗎啦
見慣見熟

Self report. Red sus

DC MARVEL首次聯手大作

急凍器官好嘢嚟！你真係唔識架喎

中国漫威宇宙

下...你有冇腦？ 咁都唔死得你當佢真係美隊定三文魚？

你都白痴嘅

支那人: 周不時都見人死架啦
有咩出奇

屌，咩黎

你唔洗意外
我識既支那人
上至呢條片既北方
下至廣東人
對呢D都係好"包容"
但凡住緊果附近有人跳樓死，撞車死等等
佢地會係咁SEND D片, D人又會影條屍，係D WE7谷傳, 又朋友圈咁
完全當個死者冇老母生
亦唔怕咁影人傳人比鬼搞

Ture ChiNaman

細個返中國d中國人見到死傷都係咁冷淡